# README #

### Для чого цей репозиторій? ###

Цей репозиторій служить для послідовної розробки веб-сайту Профкому Студентів Української Академії Друкарства.

### Що потрібно для успішної роботи з репозиторієм? ###

Для коректної роботи з додатком знадобляться:

* База MSSQL 2008R2, з назвою "StudprofkomUAD"
* Копія цього репозиторію
* MS Visual Studio 2012+, для зборки і компіляції додатку

* Також додано можливість автоматичної компіляції SCSS -> CSS,
для цього необхідно зайти з терміналу або консолі у директорію проекту й по
черзі виконати наступні команди:
```bash
$ npm install -g gulp
$ npm install
$ gulp sass:watch
```
